---
title: Học viện SANS đến Việt Nam 03/2012
author: suto
layout: post

aktt_notify_twitter:
  - no
shorturls:
  - 'a:0:{}'
tweetbackscheck:
  - 1408358887
categories:
  - headlines
tags:
  - '2012'
  - ethical hacking
  - giac
  - gpen
  - network penetration testing
  - sans
  - vietnam
---
<p style="text-align: justify">
  Những ai làm về lĩnh vực an toàn thông tin chắc đều biết đến <a href="http://www.sans.org" target="_blank">học viện SANS</a> như là một học viện hàng đầu thế giới về đào tạo an toàn thông tin. Học viện SANS, được thành lập từ năm 1989, đã đào tạo hơn 165,000 chuyên gia an toàn thông tin khắp nơi trên thế giới trong đó có những nhà quản lý an toàn thông tin cao cấp, chuyên gia đánh giá an ninh hay các quản trị viên hệ thống cho các tập đoàn hàng đầu thế giới hay các cơ quan an ninh chính phủ. Học viện SANS còn có một hệ thống tài liệu nghiên cứu khổng lồ về an toàn thông tin và điều hành trung tâm cảnh báo an ninh Internet.
</p>

<p style="text-align: justify">
  <img class="aligncenter" src="http://force.vnsecurity.net/sans-vn.png" alt="" width="479" height="209" />
</p>

<p style="text-align: justify">
  Các chứng chỉ an toàn thông tin của học viện SANS được công nhận trên toàn thế giới và luôn được đánh giá là chứng chỉ hàng đầu về an toàn thông tin. Thông thường các khóa học của học viện SANS hàng năm diễn ra ở Mỹ, Châu Âu và một vài nước Châu Á. Việc học và thi chứng chỉ của SANS nói riêng hay các chứng chỉ quốc tế khác thường mất khá nhiều thời gian và tốn kém tại Việt nam. Như một bước khởi đầu cho việc đào tạo an toàn thông tin ở Việt nam, học viện SANS lần đầu tiên mở một khóa học <a href="https://www.sans.org/security-training/network-penetration-testing-ethical-hacking-937-mid" target="_blank">SANS 560</a> về Kiểm Định An Toàn Thông Tin Mạng (“Network Penetration Testing and Ethical Hacking”) vào đầu năm 2012 tại thành phố Hồ Chí Minh.
</p>

Học viên sẽ được tổ chức thi chứng chỉ <a href="http://www.giac.org/certification/penetration-tester-gpen" target="_blank">GIAC Penetration Tester</a> (GIAC GPEN) tại chỗ. Đây là chứng chỉ uy tín nhất hiện nay dành cho chuyên gia an toàn thông tin trong việc kiểm định an toàn thông tin mạng.

> <address>
>   Thời gian: Tháng 03, 2012<br /> Địa điểm: The Fleminton Tower<br /> 182 Lê Đại Hành, Quận 11<br /> Thành phố Hồ Chí Minh, Việt nam</p>
> </address>

Để đăng kí khóa học, xin vui lòng truy cập vào <http://www.sans.org/mentor/details.php?nid=27046>. SANS hiện có chương trình giảm giá cho các công ty, tổ chức về an toàn thông tin tại Việt nam cũng như các công ty đăng ký từ 02 học viên trở lên. Để có được mã giảm giá, xin vui lòng email thanh \_AT\_ vnsecurity.net  trước khi đăng ký.

Thông tin chi tiết hơn về khóa học có thể xem ở <a href="http://force.vnsecurity.net/download/SANS-560-VN.pdf" target="_self">đây</a>.

**Thông tin tham khảo:  
**

1.  <a href="http://force.vnsecurity.net/download/SANS-560-VN.pdf" target="_blank">http://force.vnsecurity.net/download/SANS-560-VN.pdf</a>
2.  <a href="https://www.sans.org/security-training/network-penetration-testing-ethical-hacking-937-mid" target="_blank">https://www.sans.org/security-training/network-penetration-testing-ethical-hacking-937-mid</a>
3.  <a href="http://www.giac.org/certification/penetration-tester-gpen" target="_blank">http://www.giac.org/certification/penetration-tester-gpen</a>
4.  <a href="http://www.sans.org/mentor/details.php?nid=27046" target="_blank">http://www.sans.org/mentor/details.php?nid=27046</a>